唉 場運動真係要輸了

利買埋Thiago 好似中共咁霸氣 點夠佢地玩

想做掙扎狗二號？